賭波賺下零用錢

賭波呢家野最緊要唔好賭到影響到自己生活既 攞下多餘錢賭下賺下咁囉 入返正題我專賭開聯賽既 得閒出下心水同大家分享下

今晚

跟左

留名

黎多一條

跟

中哂兩條

中晒
派？

淨賺二千幾

派小小一舊比我跟你起機

爸打有料 聽日靠你

要跟了

我仲on9買佐拜仁大波

2:45山雞角大 可以等開場 跌到11.5高水先入手

支持

跟進

巴打好勁
琴日得返10蚊
決定10蚊起手跟你買

留名學野

巴打

11.5跟唔到。 5角

而家中位數落到11.5 可以等開場多幾分鐘2倍就入手 都幾有信心

收到

留名支持

岩岩先有個親戚輸身家
奉勸咁多位小賭怡情

最忌就係影響生活 要贏先要輸得起

收得皮

9角

留名睇輸開有條路

你輸好多？

你會輸埋場澳職

係咪已經貼晒所有飛

我買左11.5角細

憎人富貴厭人窮

屌跟完第一條之後訓撚左
btw thx樓主，賺左餐飯

都話左場澳你會輸

完場先bin啦

笑而不語

多仔角細9.5

户口得番15蚊，靠你喇巴打

放心

補返張多仔真飛

收錢

樓主有咩心水

熱刺角大

長期都好靜 出到幾場就收皮算

幫推

等你啊巴打

唔好比佢停

陣間睇埋個尾盤出場英超既讓球 暫定就上盤

lm
好過跟誠哥
做人做狗睇呢鋪

半大個個手痕玩下 讓球就有睇盤 訓前希望收足啦

讓球已跟

我都會用呢個app黎試下睇盤方法架喎

希望gel定頭收錢

入球大同上盤都跌左水

半大

手痕姐

角大仲有冇得諗

讓球執夠啦 角球我預測賽前12

又一球

呢個先見到巴打個Post

Ching有冇心水？

2點入球大

兩點買左下盤希望起到機

巴打幫你祈禱

得番30蚊 希望唔使入錢

西維爾2.5入球大

All in ed

50蚊跟機

8點英超有冇心水?

收錢 多謝巴打

sor岩岩返緊工無睇到

真飛

好癲

巴打好勁

再黎 修仔即場角細

11.5s?10.5s?

10.5

已跟

收返d錢出黎洗再滾過

有料過波post果班人
支持

得閒幫我推下 屌下波就係最大動力

利申:過關麻麻地

買唔切

sor 出得遲左 不過尻尻地買

有無跟10.5

中拉

唔好邪

今晚有無心水？

你想刀仔定一炮過

一球先入

刀仔 最緊要搵到零用錢
200 蚊起家

等收錢

我100

留名支持巴打

我都係得100

巴打一炮過有無

50

賭錢切記心浮氣糙

有150蚊
近兩個賽馬日輸左350
想追小小
求帶領

幫樓主推 聽日入錢 唔想再輸乾輸淨

收錢 角細

入左500，等起機

60蚊起家

等單頭

多謝樓主

我買果陣得番1.45

留名
有account但未整轉賬

樓主，出水養全家未

我得1.41
利申100起家當娛樂

我見到果時1.13

刀仔仲有無心水?

我行緊mk夜小小出

阿狗預測8-9角

尋日跟左$100買角大沉咗
戶口仲有$19.8 求carry

Woody 巴

原來得番$9.8
無我搭沉大家蠃多d

跟50

無搭沉

喂

買錯左10.5

正皮

得返10蚊買左0:0算

0c

跟唔切

大注既巴打到8.5可以補補飛

巴打 好神勇
你有無咩方法睇？

8.5大？

yes

fuck連角

又慢左 掛住睇電視 10.5s照入左手

岩岩踢咁快4角

無事既

連角真係無計

係咪gg左

半場 3角

角球入球睇打法近況
讓球睇歐洲盤

半場都未完
唔怕

驚系咩

跟左巴打買角細

巴打係由幾時開始玩? 1000蚊開始上??

$700

巴打玩左幾耐？

差唔多兩個月呢$700

LM

想問下依個賭波app咩名

Feel到條過關俾人gel到就斷

半場五角應該冇問題掛

Lm

六個😭

度過都得

sorry巴打 返到去落足力再出過

有機既 唔緊要一場半場

加油

未完場，可能下半場0c

唔駛咁講，大家自願跟既

唔緊要既 一兩場姐

新手學野

係咪我太燈
買親阿四奴都中伏

成班未試過半7全7？

講下姐 收到錢咪當bonus

跟左隊，支持下

精英大波輸左

過關全炒，輸哂

係咪我黑，一跟就全炒三場

不如組隊黑仔隊
可能負負得正

咁你仲跟

豬左場精英隊

入左波唔刷角

得返兩個 好難唔爆

紅左件

留

12:25應該出場德甲 有信心就出
驚指錯路

加油巴打 等你

12:30 主隊緬恩斯盤

黑睪巴其實你係點睇

歐洲盤既結合 睇外圍莊家較睇好邊隊 越一致既話中既機會就大

學到嘢

盤路黎睇似大波 2:1 3:0都有機

想學下睇盤既話就down球探體育比分 大陸野 但有好多外圍莊既賠率睇

唔識睇

有down, 不過太多嘢睇唔知點入手

咁應該點買?

利申:岩岩開始玩

主隊讓球

戶口得返百幾蚊

最簡單既話就睇個水位 讓平半就通常開1.9-2.3
讓半一就應該1.7-1.9 如果低水過頭就應該開得出 想反高過1.9或者接近1.9就難d開出

最簡單睇法

開波啦 一齊叫波

得百幾蚊可以點買今埸

買遲左 一陣仲有冇

飛左呢場佢 無盤買唔抵玩

完左呢場先再睇下點 如果豬埋就放個break

馬德里依家下半場 巴打點睇

我睇盤就和波既

即係仲有波入？

我覺得買少少ok既

有無巴打睇緊

2:2啦

等緊料

好撚勁

中個即場

Ching好波

4倍個時入

好波

跟巴打，有冇下場，首期冇難度

留名跟進

點解我咁遲先入呢個post
巴聽晚有冇

lm

靠你
戶口銀$5000起家

無錯齊上齊落

知道 每一場我唔中既話我都同大家一樣輸的 所以唔會老點大家

無買，不過巴打好撚勁

聽日去馬會入錢

走左盤 無輸無贏

仲有無

繼續？

3:00出一場

睾丸

麥客薩/巴塞？

巴打呢

留意 想食返餐好

名

可以小插客勝 遲左出讓球盤

巴打講邊場？

喀麥隆

疤9.5角細

小注

買左大

等入波

留名
賺番套BD錢

執小小 遲左出呢場

58分鐘已經截左角球唔比人買即場，有冇咁撚惡阿馬會

又開返

佢有變就會截一截

發覺讓球命中率高好多 留返正係出讓球比大家跟算啦

唔夠18歲有咩方法賭

巴打不如教下點睇盤，今日得幾場

我訓前買左馬體會
想學睇數據 求教

唔知巴打有冇興趣開個telegram group?
咁我地收料都收得快啲

買料通烯麵用telegram, 我支持係哩度post

因為想學下點睇

留名100蚊起機

Lm發達

叫frd買

我盡量會預早小小講出邊場 但因為我睇尾盤的 所以要等開波前10分鐘先出到

入錢跟巴打希望賺到學費

好啊 支持

支持巴打

樓豬加油

利申無錢跟

巴打開唔開tg

mon實

唔開啦 開左tg個po會沉

今晚有冇心水？

今晚睇下我起唔起到身出或者訓左未

今晚幾點？我較定鬧鐘等你

今晚睇尾盤好夜

我較10個鬧鐘

3:00既非國杯

我較11個

塞內加爾同阿爾呢場半大0.5/1好似幾吸引，巴打點睇？

今晚好夜
一陣就入一百起機

留名學野100蚊起機

Lm 留名

利申 人生第一條過三關買波台貼士中

尼兩個星期輸好多 200蚊起機
希望過年前賺返少少

200$起機，希望有錢過年

求tips

200起機,支持樓主

專登入錢落馬會
等你今晚俾料

啱啱開左account set左自動轉帳，幾時先有得跟機?

未賭過波 係咪落馬會開account跟住樓主買就得

係 你落狗會禁飛都得

Lm 一陣開ac 學野

巴打可唔可以講多d，但睇歐賠無盤睇得主客和

yes 呢個水位係上盤既主勝or客勝

今晚3:00非國杯

Go go go
多謝巴
搵日請你食餐飯

咁咪好易中

但睇翻巴打尋晚個兩場，平半上盤都高水過你個range

即係而家暫時睇好塞內加爾或者突尼西亞？

姐係點

阿爾及利亞暫時

推

中水 一球贏波贏盤
買佢不敗會唔會好d

即係到時先出囉

點解讓平半既賠率會高過半一？

依加先見到巴打個post
希望追返之前亂買輸落嘅3500蚊

平半正路難中過半一嘛

屌 講錯 主客和個賠率黎 高d難中d

今晚3點準時跟機

較定鬧鐘先

啫係先睇盤 讓幾多 再睇主客和既賠率？
再推測邊隊會贏？

照咁睇突尼西亞應該易開喎，半一盤客勝1.53

$100起家

最粗略睇就係

場法乙咪一樣

樓主如果再見到讓半一果隊，主客和有1.9，可以提醒一吓嘛？

半一升盤師一球高水....唔睇好

法乙淺盤 你睇澳彩喇
臨開盤都係客隊低水咪屌下 高水就睇下波算...

主客和買左突尼

阿爾個場鬼鬼地而家

巴打點睇查維爾？

主呀

主，近期打得幾好，5場贏4場

等

寂寞到夜深...

特登唔訓追post

好緊張 打緊麻雀怕miss

阿爾果場買客穩喎

應該1:2/0:2

客盤

阿爾？

Gun

Gunned

200起機 跟

一開波就客勝跌左0.2水

好多人追post

1.88入完就變咗1.86 好彩入得切

咩預兆

多人買

2.15 入手

得200直插盤無後路

all in or nothing

塞內篤定出線 收起哂主力
但阿爾d主力踢哂三場 體力成疑

點睇津巴果場？

角膽10角 利申角球近排麻麻

0:1或者0:0 無咩信心呢場

聽日/後日/三呢？

0:1

突尼西亞果邊都0:1 個人睇好津巴布韋贏盤

入多粒就瞓

施利文尼

岩先睇客2.89
而家1.31

點會2.89

記錯
2.xx 好似唔過3

阿爾屌多球個心定少少啦好嘛

買得大既補補飛呀 咁多人跟我我大壓力呀

最多請你食飯啦

請埋

補飛，點補？

喂 ok喎

半場知突尼lead緊既話
下半放軟手腳就仆街

補本 買盤就補膽1:1 本既10分1 2:1 6分1

呢到好多巴打跟你搵食
黎緊呢一年你餐餐都有人請都似

贏左先啦

隔離0:2了

1.005

收哂

半大？

突尼點買好

角細

贏波贏盤
訓得

sor無開即場

走地無角

有d料喎 非國杯都中半大

好啊
幾時得先
上面位巴約埋時間

咁無咩好買了

無所謂

心郁郁想買2:2

你有料d
場馬體真係

好難

阿爾角球有冇心水？

我都執幾舊個場即場

出左角膽10個

但我角近排麻麻 娛樂注碼好了

訓先啦咁多位 聽日返學

瞓醒收錢

頂和咗

半場已經5粒 全大果d光速收錢

生性啲呀

半大cashed

Lm學野

而家有咩好

買

1:2

2:2?

屌...

生性呀

巴打買好大?

真係2:2

又唔算既，但都會肉赤

賭波唔係必中架喎

快啲2:3

仆街琴日鳩買十蚊十蚊中撚哂

我屌你老母非洲杯

買左兩場大、突尼西亞贏、突尼西亞半場贏

即係最後贏定輸？阿爾執半格？

樓主賭開聯賽，點睇之前連登有隻賣料賤狗對澳職嘅9up？

巴打，角球有咩方法睇

同問

勿令高質post變質

唔想好似之前 個精算師咁

果隻係狗嚟，睪丸巴一啲都唔似佢

全力支持

仲有一舊

200蚊跟機 輸到冇錢食飯

我都係

希望過年有錢用

50蚊咁買呀嘛

lm跟飛

樓主瞓醒未
今日晏晝d波追唔追 定都係深夜d歐洲波

留名
但我仲未開ac

只買角大

見到多哥果場
個盤好似由讓一變平半
係咩意思

留名啊

希望唔會沉船

晏晝應該無心水

我見澳彩係讓半至平半
但係多左平呢個條件 上盤賠率再要升
0.88→0.96
馬會都客勝賠率降左
買客勝？

樓主

樓主養哂全村人

角球王kayan喺波post推多哥角細

9.5s

大家點睇？

樓主收唔收徒弟

輕輕一看
多哥5-6角
剛果1-2角
應該角細
如果尾盤沒轉

聽日入錢跟隊

50蚊起機

3x1斷左國民隊

感激，仲有10幾個鐘研究

講真，呢d波我唔會買
因為數據太少，好難作出評估
如果買都會好細注

今晚可以點買 第1次買

今晚d波唔買好過買

少少地呢？

我次次都係買熱門 低賠率但係穩陣
係咪好冇大志

今晚唔出字？

琴晚執咗幾舊
今晚繼續

今晚有冇?

樓主点睇

点你老母

( Show Blocked User - iamgood123 )

sor9, 打錯1個字姐😣

用20蚊博5蚊-9蚊
過澳門都1賠1喇

樓主講解下今日鹿島鹿角個盤得麻
估唔到上半場爆冷

上盤降盤高水不利

2.5-2.95倍 點計5-9蚊

吓？中主收25,中和收29.5，個本20蚊，咪20蚊搏5至9蚊

戒賭喇

等於買1.23至1.45賠率嘅波，其實又唔太罕見，同買馬買熱place差唔多

你？

臨尾降盤有超低水喎 開0.72

留名跟
入左一百
跟樓主上10萬

反超 入三粒好勇猛

樓主呢？

希望樓主你最終都係忍唔住畀水，造福大眾，積極跟進中，點都多謝你一直無私推介。

最後賽果係？

戒賭驗腦啦巴打

拿坡里好勇猛喎 樓主點睇

樓主去左邊？有料未？

咁都有得笑

点你老母
( Show Blocked User - iamgood123 )

巴打 星期二3 主勝點睇

笑

巴打睇黎你唔係好岩賭錢

好柒 唔係5-9蚊咁係咩5-9.5

摩洛哥9.5角大
即場等升水

咪話今晚唔賭好過賭 晚晚賭係為癮 唔係為贏

岩聽

咪chur樓主出水啦
佢都好大壓力
睇住成班bro生死
記住 有輸有贏 輸左唔好怨

即係你睇好全場10角*

即係你睇好全場10角？

唔駛課金，輸咗點會有人敢怨

Thanks

前牌跟你買左500
一個double

第一日上連登
好多人輸打贏要

留名學嘢

10.5要博
9.5會穩陣

我個一蚊呢

賭角球我通常買細 買大既好似未開波已經輸緊咁

留名學野
利申皮已正

好多賣料狗都係只推下盤

戶口得返60
等巴打聽日d 料

有一兩款下盤你幾易睇既 如果一星期只買2-3場 我有信心有9成命中 但有幾個個賭仔可以忍到一星期買兩三注

費列活特 +1

剛果盤都ok既 可以玩下

點買法

盤or冒險d客勝

多哥回得咁誇

亨克入球大

客+1要唔要得過？

無頭緒

點睇聖羅倫素

聯賽就話買入球大 呢場就難講

白禮頓

咁避左去先

剛果兩粒
亨克兩粒

比多粒亨克

我冇避到科迪果場
垃圾攻唔入

all done 聽朝出飛

gun

樓主點睇拿根亞而場馬會開（-0.5/1）岀面開（-1/1.5）

買唔買好 ？
見馬體對伊巴 幾場都贏
伊巴又多傷兵
無咩買波經驗

我又入錢跟巴打賺零用

人工12k 上星期輸左10k 就係因為想追數 所以大家唔好為賭而賭 係為贏

早場拿根亞

巴打...

好心你啦

祝你好運 首回合贏三比零
次回合作客 狗會受讓平半低水 我覺得個盤開得好淺 加上過往d盤都冇咁淺 馬會低水畀你食 唔知咁著數 祝你好運

瞓醒收咗錢 多謝樓主

樓主今日出唔出

今日有無

我無錢使啦樓主

琴晚冇買

可以一戰 但我嫌低水 半大又好似太冒險

followed

11點 阿蘭特點睇

杯賽唔識睇

巴打都追po追得幾密

啱啱夠18歲 即刻開個戶口跟樓主

Lm
巴打玩左幾多年

琴日早知跟樓主

你個名

15開始賭 交左兩三年學費 呢兩年先賺

有冇方法
小弟想搵兩餐

樓主琴日有出咩

賣左樓跟樓主搵食

有呀 無咩信心咁出下

訓左無跟

注碼控制下 唔好大數追細數

今晚只買列斯聯

你有無樓呀

訓左無買

樓主有冇計過自己賺左幾多

咁又無喎 一過$10000就攞$8000 兩三個月到攞一次

師傅

緊貼先屌，琴晚無追post仆街
賺少幾個

訓左

我都訓唔醒今朝 太夜訓

$300起機試下gun
睇下17年會唔會轉運

巴打仲有無心水

有心水我就擺上黎架 睇唔岩廢時害大家

我見唔到

賭波最重要重質不重量
巴打唔使大壓力

十蚊廿蚊跟下煲大個本先

btw大家識賭錢都要識洗錢 效係馬會戶口既錢唔算贏 洗左先算贏

岩呀

講得好

今晚跟跟贏返d利是錢

終於100個正皮

支持樓主
大約幾點會得閒放料

放左場啦
星期三 9 比利時甲組聯賽 韋斯達路 對 安德列治 26/01 03:30
入球大
[2.5]
1.68

留名學野 新手2舊水輸晒比馬會

本身拿玻里想買主w，不過見佢低水
香討啲人又撐-1，衰貪心

呢個真
大佬

支持樓主

留名 入500跟樓主

12:00上盤

直屌主勝

我都諗緊買主勝會唔會好分啲

都得呀 我就穩陣唔博個幾十蚊

戶口輸剩唔夠200跟唔到盤

12:00有波咩
係咪我個app壞左

如果 開和 輸100
同買主客和買主 100 輸冇分別
當然買100以上就唔可以咁計

12點前都係星期二黎

直接買100主勝 贏左就用黎玩馬仔

琴晚多手得滯 冇左四十蚊

點可以咁計 個expected value都唔同

啫係講緊AV北海道？

戶口唔夠錢
屌左主勝

盤緊要d 要贏錢既話命中率10場都要有7場以上

我唔同聯賽會睇唔同公司既盤口比對

All in
希望唔會搭沉啦

Me too

屌你 你真係all in咩

All in 户口剩低既100元

GUN了 第一次GUN

Same

其實隻隻睇法都唔同 我就睇開尾盤既 最尾個半個鐘

尾盤點睇架，唔該

札幌入未

樓主有冇玩埋馬仔

7張黃牌咩玩法

屌唔屌主勝

樓豬 買咩好

Lau ming

買和

掛住打機，我係咪miss左啲咩

未買過波
想跟樓主賺下少少錢

想學睇盤too

今晚有冇先？

gg

12碼

好彩射失

好彩唔入

而家仲跟唔跟好

molamola

想買10蚊

靠你開飯

我嘅第一次獻咗俾樓主

輸半好過

要買咩？

我真係跟邊個累邊個輸

下場追返

真係一多人跟就易沉

樓主加油

半場屌咗角細 所以無輸贏

聽日有澳職

得返10蚊
樓主加油

1650有澳職，樓主加，油

3:30 大插到1.65

btw 已gun

抱歉輸左呢場 但我睇盤路都係覺得主勝係合理 補返張真飛

我都會

利申最後冇買

賭錢就係有輸有嬴架啦 俾心機

賭錢有輸有贏 仲有無其他貼士

暫時出左3:30個場大波波

樓主呢場有冇買到？

未決定買幾多 但一定會買

樓主5係睇尾盤架咩?今場咁快出ge?

其實大家會唔會覺得自己唔算賭錢而係當學投資?

讓球先睇尾盤

我係架無咩賭癮的

100蚊跟機

下體會客x祖記上盤x列斯聯上盤點睇

買單頭定過關好

我如果有幾場既話就單頭用黎保過關既本 單頭大注d 過關用黎博大d

請教下巴打點樣分注碼？
平注定係大注重心？

今晚會有過關飛貼？

第二場唔抵玩喎巴打 多數走盤或者豬埋

點解 反而我想將第3場轉做摩洛哥上盤

摩納哥黎喎巴打

第三場我下盤 原因 初盤唔似 太過淺 應最小讓1球 列斯聯火力夠 讓半一畀你食半格咁爽皮 客隊唔多似識入波 我係莊都開一球球半啦最小 引人買客 起碼夠深 寫明主隊有本事贏撚硬 賭仔會搏客隊輸一粒
摩洛哥 細波波 兩隊唔似想要個盃 雖然打到呢度 主第一 要擺脫第三打歐洲賽事 客要脫離降班 兩隊贏都唔太出主力 入球未必有保證
下體唔買 前面有祝巴打好運 原因 初盤過淺
老婦人唔買 因為對意甲假波有d怕

我個人睇法

我都跟左佢打

手快快打錯

下體會博佢入一球 祖記我都諗緊 因為之前賭意甲 澳職輸好多 一係下體會客勝串列斯上盤？

馬會開網上AC難唔難？

唔難

啱啱先去咗馬會搞 四個字搞掂曬

下體我唔掂 下體今年有d走樣 本身下體d波難捉 上年豬佢唔小
同你分析呢場
列斯排第五 佢要直升有難度 打比郡差佢五分佢有和輸空間 讓半一 有d淺 賽事仲有十九場波 而家要拎d分 唔應該讓半一咁小 換轉你係莊 畀半一我輸錢畀你 有冇咁爽 幾低水都唔會 要爭直升有十分差 仲要對手係班撚樣找卡數 有咁易過咩 成班波 英超班底 講返隊波 前幾輪包尾讓一 最後冇轉盤 中高水引人買客 最後3：0 問題係 大細波 有兩球半三球 開大 客隊近期作客 畀人食硬兩球 但又有入波能力 但兩球半大細 大唔點郁 有可能中高水大又畀你食硬？ 再加上 兩隊同主客對碰今次最深 可以話畀上盤拎小小分數 不過 主隊12年開始兩隊碰 只贏過一次盤路 係大細唔郁 主客火力都有既情況下 呢個盤有d怪

個人分析

加多句 入黎跟巴打學野
睇埋尾盤 唔好咁心急

唔好咁講 睇盤既野各有千秋架姐 交流下 唔係學野

冇啦 入黎學野

下體會我照去 列斯聯個場就睇下盤點郁 依定上盤落左少少飛 臨開波前再諗 thx巴打好有心

祝你中

睇番列斯聯舊年強勢個陣都輸比森林3:1 上場又輸3:2 唔通真係有鬼？

把握唔大唔好買 話晒自己錢 有時波格食格

忍忍手 聽日賭番最中意既英國波

仲有時係 有d波 盤路贏左七八成就會輸下盤 冇乜理由keep到長贏盤路球隊
領隊會深明呢個道理 聯賽唔係淘汰賽 有輸既空間

可唔可以教下d睇盤
Btw開始動搖下體會 基沙文應該唔出 分分鐘呢場輸一球 都係skip好

冇 我唔係巴打果隻咁準 只係排除法 近期表現加盤路走勢

利記個場點睇

下體走樣

開AC跟 但白紙一張，術語都唔識睇，邊度可以學下先？

巴打我睇往績炸 祖雲超級盃都和 上年兩場對就一豬一贏 球差都係一 我係你我避呢場 就算買都係單場

杯賽老實講少賭為妙 留力聯賽

玩即場 上次睇住冇買 清雞贏得靚 清雞可追 佢個前鋒好野黎 體能跟到護級唔係問題

係 淘汰賽 唔知領隊要唔要杯仔 聯賽杯仔問題冇歐洲賽位 fa cup先有呢隻盃叫做過下癮

一路睇一路學但不宜大賭

決賽一場去到盡 贏個彩都好

讓和有計

想有錢過新年

一定唔會大賭

新手留名 寫易明啲等我呢啲新手可以跟住買

跟咗黑睪巴玩兩場, 都玩起咗啲運, 有啲我自己買, 暫時2日由200上700

其實好易明...同埋馬會都寫清楚邊樣打邊樣
Why not learn first

有冇人解釋下？
利申:白紙

你想解釋啲乜

第九場大波跌左水

樓主咩聯賽精d

樓主好勁
本身好耐無賭都特登入100$ gun

留名跟巴打學野

你有找幸福的自由

輸到仆街喇

今晚有無好心水

黑睪巴 今日是咪買 9 個場大？

晏就嗰場買左和
比我搵得返啲本

即係？

買入球大

9係咪摩里倫斯？

放放題先啦

巴打買左幾多

完左話你知

小小地跟住20$先

應該好大

想問下而家馬會仲可唔可以walkin 提現金？我見佢要link bank a/c

可以

呢場諗住半大 賭仔心態 個大冇肉食

今日馬會收幾點

今日有馬跑 尾場 大概十一點

上黎講列斯落飛 但和波仲係熱水位

屌佢老母買馬輸撚曬 真心以後唔買馬 跟師兄慢慢推上去好過

今日好難買 私低下tip果d唔中 就唔落場

最多都係買日馬 次撚次夜馬都唔知跑乜柒

Thx

唔該大佬

有最低現金額

我之前拎$80都拎列

All in or nothing

今晚除左9仲有無水

睇好利細波

得返1.59

列斯落晒飛想點

有點怕沉大船

睪丸號

想問樓主幾錢起機

700

呢場咁重飛我都驚驚地添

我都係
跟左500

無知一問 上盤即係咩

大船

好多連google都唔識嘅CD-ROM 上左船

睇到心涼 留低一句自己係白紙 第一次賭就當正自己可以伸手黨
想贏錢又要自己唔理解 輸左唔好怪任何人怪自己

連鄉村大媽都賭股票既時候 股災黎喇

真心，一堆唔知頭唔知路，google下都懶既小學雞
連上下盤都未識分就盲跟
真係遲早搭沉船

上盤即係讓人個邊

由佢啦
我唔係睪丸號果隻

下次google下先再問啦

瞓先 瞓醒收錢

劉個明先

咁你係咩號?

自己一隻 同方向

出多場埃及和波 或入球雙

屌 無睇過雙既賠率 自膠 買和啦

賭馬輸足9場 希望呢度嬴返

已跟起身睇結果

伊巴有無伏。。 轉埋盤。。

我就覺上既

直接買handicap had得唔得？ 好似穩陣d

handicap had - a

訓醒收錢

比甲快入

一球

Yes!!要左半大 快屌多球安心

搞掂

Congrat

多謝樓主 2.25 11分鐘收蚊

nice

另外想問下點解咁睇好埃及和？

默契波？

利申：有跟到

其實我預0:0
1:0之後都知仆仆地街

13分鐘收蚊啦巴打 訓得

nice伊巴

應該仲有機既 但係呢場客出左線而主未確定
好奇點解要和姐
我另外要左角大
睇好埃及搶攻 雖然7.5冇肉食

16分鐘袋了三球

我主客和正係睇盤的 可能要改下

fit啦 15分鐘三波無沉船

伊巴 對 馬體會 76分鐘 1:1

woot 2:1

差埃及

2:2

頂撚實呀

巴打點睇利記個場？

喊出黎，頭先2:1 個陣諗住細細地跟下巴打，點知未落盤馬體就入波

收到風會2:2完

和

你外圍？

人係外國

bet365?

係

屌...羨慕

3x4

和了 2:2

頭先70幾賠率嫁 宜家玩下blackjack

blackjack我都有d研究

巴打補個無入球

巴打教路 我新手

尻買左甘堡爾十二碼都贏

仲有冇心水

旺到發發聲

x2
跟左，多謝巴打

最正路咪blackjack strategy, 不過感覺最重要

巴打頭先韋斯達路果場唔中

跟左果兩場唔中
反而MISS左果幾場就中哂

巴
仲有冇水

訓醒2:2
諗住客勝

留名睇伸手黨仆街 煲下狗會啲術語先

利申 a/c都未開到

列斯聯豬左

雞買12碼都中 巴打真係幾旺

上盤唔係馬體咩
點解樓主會買左伊巴既

訓醒收錢
巴打研究左幾耐 真係準到仆街

樓豬睇盤有咩心得可以分享下

多謝巴打

馬體會平半個陣要左上盤

Bet365定william hill好啲
利申 英國撚

多謝樓主
訓醒收左零用錢

十場有冇中八場

第三日瞓醒收錢

多謝樓主
幫你含

今日場澳職我簡2.5細同上盤，樓主點睇

謝過樓主 請用

多謝樓主先

琴晚細注買左切皇2比2，半場主勝、全場和、馬體和

仆街中撚哂

但係我十蚊十蚊咁買

準備停户口啦

十蚊都賺兩三舊啦

各位當睇唔到得嗎

09150891

同你個名一鳩樣

錢已全提 棄ac

買現金券啦

咁都有笑點

邊位巴打會咁得閒搞你個戶口

高質Post竟然有笑點

呢個世界就係有d咁既人 隔離同台妹約會post已經畀d 小學雞玩撚完左啦

強力要求有得改回覆

金多寶買咩號碼好

樓主有冇玩開澳職?
呢場大波點睇

上面有巴打話開細

樓主係財神
跟你買幫補左一個月lunch

賺左個首期

豬緊4k 希望回到本

雖然遲左啲 但今日開始跟巴打

準備1001了 唔知樓豬仲會唔會開新Post呢～

豬到仆街 跟樓主

我同你都差唔多

通常贏咗咁多場之後都....

樓主一定要開新post,食粥食飯睇你
但唔洗大壓力，我地輸左冇人話你，做返自己就得

跟得預左自己負責既 細細地玩下嘛巴打

你唔係話要上盤咩？

樓主好勁 今晚開始跟

I know that feel bro

25-01-2017
16:11 入球大細 星期三 9 韋斯達路 (主) 對 安德列治 (客)
大 [2.5 球] @ 1.65 $500

$500.00 $825.00

THANKS 樓豬

就係覺得澳職唔穩陣先問
成撚日假波

利申：未問呢場

半場客隊贏

好似有啲危

半大啦

半大有啲危

今日開始跟樓主學野

下盤

差不多啦，我用開365,間唔中有free bet

巴打 做咩自爆

Free bet即係點

高院巴幾點有

去馬

係咪要開定新po

鳩買
兩邊都買我諗唔會死掛，我就唔信佢開和

巴打咁重手 我無乜本最後10雞跟左 祝大家好運

跟廿蚊

比啲信心

墨假

有兩種
1.比五英鎊你買，最後個五鎊變到十五鎊就可cash out

2. 某啲熱門比賽，例如歐聯十六強，有一個你開波前買up to五十鎊，比賽in bet再買多五十鎊，in bet輸左比返你

有無巴打有LINK

就1001

見佢落到1.59 唔敢跟 望今晚有水